會員"晚晚打老婆".請問你係為左咩創意搞d唔係偷你橋既人.睇你都答唔到架啦

人地會認錯,唔知你又係點樣一個既人呢

咩都唔知 我淨係想講

架你老母 死返5p啦

架字都5p.你返你老母個西度啦

你講乜鳩野